係呢d天氣女仔對腳係最香甜美味

肥婆.jpg

@princejoyce

有冇ol絲

有大量OL著過嘅絲襪，每對都有獨立包裝防走味 有意pm 價錢可議

想食腳 直接吸收臭味

有冇d著到臭晒嘅尖頭平底鞋/高爭鞋俾我裝飯食